武器唔諗 防具點都要諗呀

對象同之前唔同呀
仲未見人討論

利申online game

膊頭同胸前參考美式足球護甲
用瑜珈墊墊底+足球pad放面
彈性束帶束住上下胸

但其實整體戰術而言
一定要有遠程攻擊做cover
防止對方一次過衝曬過嚟

人地玩屎，你擺脫到咩

屎又冇攻擊力，中咗咪丟返轉頭/擒抱囉

宜家周街黑社會 著曬成副gear去返工都好合理